連登仔會唔會打正苦疫苗

：幾大都打，我有繳稅架
：你老尾，打你條毛

打飛機好過啦

衲dee 2021有咩新願望

上深圳食海底撈

打撚埋你老母好冇

戇鳩先會打

狗肉火鍋